究竟D餐廳係咪鳩？叫凍齋啡都落糖

一D餐廳叫凍齋啡就有甜
一D就無甜 屌你個西 凍齋啡仲落咩甜呀仆街

agger
次次都會叫凍啡走奶走甜算
每間做法都唔一樣 無走甜好似糖水咁

on9仔 檸檬茶無檸檬 同人講唔識嗌加檸檬呀?

我試過
所以以後會講冬齊啡走甜，一定無錯
你唔會同佢講long black 或者americano

凍齋啡係一早沖定，加糖降到室温
唔通比杯熱咖啡撞落杯冰度咩
只要係土生土長香港人有邊個唔知凍齋啡係有甜
想唔甜咪嗌走甜囉

凍齋啡 係指凍咖啡唔落奶，
關有無糖撚事，你係唔係on 9 ?

你要無糖就要叫 凍齋啡走甜。
屌，咁認真回應個硬膠post , 我真係弱智。

如果熱齋啡又無糖咁凍齋啡又點解有糖.
琴日係餐廳叫凍齋啡走甜比人好西面咁講齋啡不嬲無落糖
真係間間唔同 屌佢老母

我有飲過凍齋啡係即磨豆沖完加冰 唔係現成

齋啡落糖真係好難飲

又甜又澀

我食過午餐肉係西班牙黑毛豬肉做用底温烹調少油無添加劑
咁呢個係咪土生土長香港對於午餐肉既常識？

一定要叫凍齋啡走甜！

飲開熱齋啡 次次都要加句走粒走奶

飲乜撚野凍齋啡
要飲死去coffe shop飲啦

係間間唔同
不過你熱有糖 凍冇糖呢個logic好唔合理
大部份熱飲都係凍有糖 熱冇糖

惡到

茶記不嬲熱飲自己加糖
凍飲就落定糖水
你有冇見過有人叫熱奶茶走甜/凍奶茶加甜？

你個名

熱飲不嬲自己落 熱檸茶奶茶會幫你落糖？

我做嗰間凍齋啡有糖
叫凍黑啡先無糖
不過如果個客嗌凍齋啡
我哋都會問個客駛咪走甜
根據我經驗通常答案都係一半一半

熱飲咪自己加糖囉
關人地水吧撚事

熱飲，奶茶 檸茶 檸水 咖啡 所有野都無糖架啦

咁佢topic 講緊 餐廳嘛

餐廳，cafe，coffee shop
3樣野唔一樣的

真係間間唔同，茶記冰室就一定要叫走甜
好小小高檔d既餐廳就會唔加甜/另上

樓主on9, 齋啡純粹係解冇奶，凍齋啡唔嗌走甜佢落埋糖水有咩問題？熱飲就不嬲嗌乜撚都係自己加糖㗎啦，如果你去間餐廳嗌凍齋啡冇嗌走甜而佢又真係冇落糖水咁係你好彩

有次水吧條友問⋯⋯凍齋啡點走甜
真係屌出聲....

凍齋啡應該唔係乜撚都無得咖啡 無糖架咩咩
唔係點叫齋啡

熱飲叫齋啡 走奶就好正常 熱飲糖自己落正常
咁點解凍齋啡會幫你加糖 齋啡嘅意思唔係應該係淨咖啡咩
次次去茶記叫齋啡走糖啲同事個個都用見到奇異生物咁嘅眼光望住我問我 乜齋啡唔係走糖咖咩

連唔飲咖啡嘅同事都覺得凍齋啡應該係走埋糖嘅時候 係咪真係唔關無糖撚事呀 你係唔係弱智？

凍齋啡有糖好正常

你d同事係呢方面嘅權威?不如返屋企問埋你媽咪爸B啦

你個弱智 問下就話人on9

而家好多都咖啡機出杯espresso加冰喎

你又係咖啡權威? 個個都係咁做你又跟住做又覺得一定啱?

都幾搞笑喎 問個唔飲嘅同事
齋啡 黑啡都未識分就去茶記問下啦

Dodo姐都識講啦 齋啡冇奶呀
關冇糖咩事？

問個唔飲咖啡嘅人,然後當係答案咁走上黎威威你都好好笑

齋啡=港女

走奶齋甜

熱飲可以自己倒糖落去搞溶黎飲
凍飲d糖要煮溶同埋唔擺得

應該都係關d糖擺唔擺得事

一般都係加糖水
而唔係熱啡加糖放涼

但冷熱膽係不同濃度

黑啡=全走乜都冇
荼走=走奶走糖加煉奶

以前唔係叫飛砂走石？

又係文字遊戲

有啲人聽到齋字，就係食素果種齋，所以走奶唔走糖

有啲人聽到齋啡=black coffee,所以先會識幫你走奶走糖

所以都係叫黑咖啡/凍咖啡走奶走糖，咁就冇歧義發生

大部份熱飲都係凍有糖 熱冇糖？～

熱齋啡加冰